突然咁多呀 sir 話和你 shop 無用

露哂底啦

多謝黑警認證

其實絕對有用，但係依家個個大型商場都超多便衣偽進雜種狗，每次都拉到人，要諗下點破解

跟本唔少係佢自己走去攪便衣

叫吓口號都幾百人入商場鳩拉, 你好難說服我話冇用

要儘量唔犯法

黃色經濟圈的障礙

之前唔係話本少利大咩

手足盡可能唔好出手

一定有用

第一波拉完之後即有十幾個post話停

根本渣中春袋
而家根本亂拉人
行街犯咩法

問題係濫暴亂告

up

p

其實大家出得嚟，真係有預咗被捕被打嘅心理準備
尤其今日咩都冇做班狗主動咬
肯定依班手足除咗48外肯定冇事，而結果係商場拉閘攬炒但連登嗌叫停先係消費緊班手足

巴打行商場記得shopping,紙巾，M巾乜都得。記得留收據保護自己，因為好多商場有獎抽㗎